王陽翎 不尋常美國大選： 拜登或痛失賓州、 德州30年共和黨寶座臨巨變？ 我到底希望誰當選總統

(2)不尋常美國大選：
拜登或痛失賓州、
德州30年共和黨寶座臨巨變？
我到底希望誰當選總統
《政解專輯．悶透社．王陽翎（于非）》
20201101

悶透社gumboringer
117K subscribers

美國總統大選臨近，不少人一直疑惑，為甚麼面對鋪天蓋地的黑材料攻勢，拜登父子及團隊絕不回應，像全部默認，到底背後真相是甚麼？

Patreon 一秒不剪版本：

聽到都痛

得賓州者得天下！
唔係山東個條